大家有無試過

成日都好炆自己
覺得自己好廢，乜都做唔好
想死咗佢一了百了
我試過唔止一次係咁
特別係條仆街修例出咗之後呢種念頭有多無少
見到啲'警察'就想嘔🙄

Sor for 1999